有冇巴絲識點係屋企router block左wechat?

唔單止cctvb
好多廢老都係從呢d渠道睇到d垃圾fake news
搞到佢地成日以為後生仔收錢搞事
我覺得我地可以屋企wifi setting block左wechat佢
起碼等佢地睇少d fake news 先
btw,有冇巴絲識整個教學，教下大家點做

普通router未必有咁嘅功能

求教學

你講清楚咩型號至得架

或者係手機block 咗wechat 嘅上網權限都得

睇下得唔得

Application Firewall先做到
普通router 無呢d功能

唔識用 data 咁蠢？

你可以試下
不過應該無咩用
佢改一改個網址就通哂

推

起兩個SSID 一個俾自己用，一個俾屋企人用。淨係ACL某幾粒IP 咪算

利伸：電腦白痴

Android 應該可以 block 某 app 經 Wi-Fi / cellular data 存取 Internet 嘅櫂限

iOS 就應該只可以 block 某 app 經 cellular data 嘅 Internet access privilege